成個倉做淡，準備賣身

成個倉做淡望住納期個走勢
今晚應該輸到賣身都搞唔掂

有冇人知邊間M記呀姐執枱慢啲，想食二手薯條

X2 PUT左TSLA

RAP一齊食二手M記

點解覺得會升？

睇嚟今年要出道做ptgf補貼下有樣冇波搵唔搵到食

睇淡唔好做淡
利申：琴日熊左，今日輸6000

做淡慘過做雞

今日期貨升到咁個市又已經連續跌咗幾日，今晚係時候大力向上彈

*做淡慘到要做雞

貼倉

唯有邪教GM姨先幫到你

點睇港股，下個禮拜仲有冇得升

我係唔會開吹水post

好進取...
唔怪得個市跌唔落

熊市股神

開市咪又係跌

SH 驚西

大戶專門狙擊我呢啲淡友一買put個市即刻暴力拉升

有啲PUT今日到期

港女公主病成日發癲冇人知佢想點
美女永恆牛

一陣會自動調節跌落嚟

入晒價驚西咩
最多咪接貨

用牛牛
你賣身啦

唔通好似ig yt 股神，真係賺夠俾人賺咩

加我tg傾

呢道傾啦hugo你請我食一手M記我同你拖手仔，加大就可以錫面豬done

做淡宇宙最強嘅納指，風險仲高過無套叫G

好慘吖屌，港女做淡都輸幾個好難琢磨囉，諗住跌到2萬6架嘛

想同你開個大多d

你敢做空美國 預撚左架啦
而家識走 你仲有渣剩

平曬倉

你+我+2樓 三個淡友一齊去食二手M記
我去霸定位先

會窮

上面已經有個hugo搵我傾點會窮

琴日跌唔落都仲做淡

樓主啱啱訓醒？
日日都高開低走喎 咁快打定輸數

期貨呢排成日高開低收 唔洗咁快情緒化住先

Long put 接貨?

有冇金銀珠寶、手錶、汔車出讓，收價比2叔公高

納期成日都盤前龍
唔使咁悲觀

暴力救市

你個樣令你會窮

做淡衰過做雞呀

幾錢 有興趣

收喇我仲有得輸架

賺小左 係度嘈

納期邊作得準

今晚開巿就跳水架啦

你對我啲珠寶手錶仲有興趣過我個人嬲咗

不過都冇理由呢個時間做空納指

嬲咗，加你價你弟日想約我最少都要譚仔套餐+大土匪

交下學費
睇淡唔好做淡

美股只有走貨同strong hold
真係唔好put

有真倉支持左先 成班契弟吹水唔抹嘴

139唔做 126先開始做淡
好心你唔好炒股啦

升之前會打一打落 把握逃生機會

你肯定係肥婆黎

尋晚32000走左 彈到依家彈返600點
痛到

升0.幾%你叫乜春

做淡惨過做G.

直插緊

幾錢先

無事啦

跌啦
樓主出黎gel頭

有冇腳？幾高?

二手薯條

有興趣 我出指數每跌一點10蚊

定啦今晚跌熔

賣二手底褲幫補下囉有樣既話

賤種淡狗 成日想人地仆街自己賺埋d黑心錢 抵撚死

All in Tqqq

留名排隊問價

學吓楊靜宜啦
[激多圖，變態] 發現咗個fd同人一齊做sm女王，搵好多錢，工都唔洗返

我和朋友係老頭，過咗活色生香嘅階段，佢知道後生不知股海匈險，好過比財仔或二叔公夾，大家win win 雙贏

抵撚死

rip

行權我指
唔知你係咪講緊接貨個字眼問題

一手futu執一劑量

貼倉啦 成日扮輸錢

入哂價有錢贏仲想點

即刻跌到仆街

嘩 大淡友

直接做m記呀姐啦

今日個勢睇怕都係殺put，樓主好準備定搵天橋底

彈個少少,驚西咩

抵死

跌返哂
樓主可以著返衫

我褲都除埋你講啲咁嘅野
大家一齊掃貨推高個市

電子X先好賺

圖呢

驚閪咩
漫天長熊

2q how much 認真

賣身做ptbf樓主價7折

跌返哂
樓主又贏

要玩三叔

一陣又升過就大獲